麻兄(大阪撚樣哥)快速入，有緊要事搵您。

病屍麻入咗兩球您仲未找數，屌你老母！

條撚祥燈到原本榜尾變榜首

都冇開po

佢係有啲料 10分都榜首

開咗啦 玩走數？

我本事🖕🏻

既然你入左黎 我都唔轉彎抹角。

大家成年人，打開天窗說亮話。

屌你老味。

燈埋星期六再找數。

好，

冇咩料到

我冇出po。